無女朋友既巴打唔洗灰心

因為我都無